中左六合彩，點算好

中左40$
應該點做
係咪入馬會拎錢就得
會唔會好唔安全，我驚比人老笠

拎去睇醫生

多過500萬要打電話過去
巴打我知你中咗頭獎又唔想咁揚 而家細細聲話你知

我想攞部份錢去幫人。